［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （509)

G2

skt世界冠軍!
支持

都話左SKT唔勁 個個完小組就吹到上天

韓狗可以潛啦 潛到出年MSI啦
下次唔好咁串

Lpl outdated
Lec overrated

faker今場跟住khan搵食咪算囉 自己走去捉人sup 仲要人地ad已經死左都殺唔到 廢到

下年要換邊個?

khan算係咁
中下痴撚左線

屌你老母OCELOT收皮啦

好掛住bang同wolf

太急

推到有條女IG/Twitter~

垃圾泡狗
無體育精神既垃圾民族
游水番歸啦你班垃圾

G2同拎左冠軍有咩分別

好撚驚Perkz對住支那又choke過

khan呢幾鋪好勁
之後faker同teddy就

支持g2 唔好比支那贏唔該

呢場一定係贏caps
啲團打得冷靜到癲 又交晒cc

已經唔係當年嘅G2-8

Lm

ALL STAR

skt又比連登仔登死

決賽Ｇ２個上路

應該會被GIMGOON打爆

繼續吹LCK啦 接受下自己係廢呢個事實得唔得

Skt係咪手都未握就走左

faker
輸佢

Faker招大係咁比法王wind wall

又燈

Khan

笑死

換走faker算啦

老老豆豆CAP屎團戰啲走位都痴撚線
好多極限

G持

msi潛完依家又潛

屌你老母班燈狗呢
快d出嚟吠

唉 幾鍾意Khan
場場都幾穩定

睇到faker 手都震
心都酸埋

IG輸TheShy SKT輸Faker 邊個會諗到

CAPS真係幾勁
又後生 全程壓FAKER兵

Sjokz

屌~

呀燈你話人地一般貨色架喎

SKT JENSEN
TL FAKER

Khan真心交左貨
Clid都算係咁
Faker真心回晒塘 teddy完全overrated

唉 又俾G2有機會串啦
Faker完咗冇喊但睇得出灰哂

G2有時好海鮮

見到下路推緊入去就覺得會出事

Fucker呢條廢老一個累全家
場場有優勢都俾佢送撚返曬出去
G2奇招都未出就3:1贏撚咗，仲衰過大快活

faker 呢場好撚廢

faker要改名做baby caps了

想屌sjokz

本身預G2贏 但係都係戥FAKER傷心
屌你我都唔想老嫁

好撚想喊 S7嗰陣已經好傷心 今年係Faker親自throw 仲撚傷心

faker最後果下都唔幫teddy打wunder, 之後畀人捉死

Faker算唔算baby caps?

對面團戰勁好多
SKT得一隻吸血鬼...

khan慘

LCK除左今年RR之外其他比賽輸9哂

有一波秒撚左faker

好撚正呀死泡狗

咁快有柏金遜

caps:食屎狗我入決賽了,證明我離隊是正確的

真
不過faker 今年都做咗好耐廢佬

唉 faker今次世界賽係真係差
但係好傷心睇住佢又輸 好似真係feel到佢老
比人打到手震口震 又扣閃扣到死又make唔到play

睇睇下又好似幾正⋯⋯

FAKER最撚柒係個下閃上去殺唔到法王
跟住仲掛住拆眼比人捉
真係過氣廢老

殺左牙叔做乜唔去食地龍走去推中

fpx係咪一隊韓國隊都未打過

KHAN去GRF啦

Lck最有希望的一年

SKT後面條女正撚到癲

SKT一定收左錢

Caps唔再係baby faker

已經係daddy faker

相赫啊

出國就手軟既AD

好心真係勸佢退休撈油水好過不過天才係固執

四場faker都好廢

呢場同冠軍賽有乜分別

唉屌
雖然好sad，但chi na唔係冠就得

繼續支持FAKER下年 唉

Lck頂多只係第3賽區

訓左冇睇，skt贏緊幾多

竟然LCK 全軍覆沒

Faker個隻手咁短

出年就會上水㗎啦

班haters唔好同我講final會支持G那隊

輸佢喎 khan喊先起碼

有條女ig未。。

CAPS真串
我鐘意

3:1 for sure

棒緊獎杯

逆轉團戰控住血鬼同呼拉圈

決賽可以唔洗睇
兩隊都唔鍾意

訪問完未，拿拿臨兩隊罰企望獎盃吧啦

名都唔識串 就收皮啦三連霸
SKT輸最開心就係睇你潛水 再寄生去冠軍隊

S6-S8 WC前我最撚仇呢隊
兩年都係出黎柒

以後叫baby caps啦

SJOKZ日撚日裝假狗

我意思係呢幾場都壓

點會諗唔到faker 8強faker已經食晒屎 多數人都覺得佢一個星期唔會搵得返狀態

lm

根本垃圾聯賽，最撚嘔心班fans 成日出黎話人鳩打

出咗線 3:1

faker收哂皮 無得唔認老了
歐洲準備大滿貫
亞洲區稱霸左咁撚多個season, 終於回去了

SKT係咪打假波呀

SKT GROUP STAGE 打RNG FNC CG 呢D 廢隊炸

正式宣佈faker=uzi=毒瘤

g4真係唔怪得teddy pick隻法弱智俾人當開戰位

Viper

其實呢場第一戰犯係mata, 個波巴龍雙兵營 等炮車推就贏, 血鬼仲係下路佢就入左去, 做咩事? faker嘗試make play又係on9, 等血鬼咪算囉

Faker打spy個bo5都有晒跡象啦
Ts送都預左
係估佢唔到 成個bo5都打到屎咁

見過Sjokz真人 唔大波

下星期等睇屌打fpx
今屆場場3:1

中下太鳩

求ig安慰

雷茲個場起哂機都輸 就知無機會

又抽籤!?

垃圾泡狗組隊明星隊出黎咪又係輸😂

三連清你諗住改乜名呀？
你愛隊廢老隊4強就gg左

你睇佢IG成日POST相都知打變幻球

5打4喎

都話g2啦真係勁

pick錯ad
faker 輸3波佢
khan打得好好 做晒野

個高度有啲突出

有條女ig未呀

faker仲好意思話報仇

pick法弱智但係唔出貪肯奇係咩玩法

隻GAME都無人玩了 是但啦

笑死你睇下一開始班lck撚幾串先啦

LCK全軍覆沒仲話要搵返LCK嘅威望
唉 faker下年應該都見唔到

Faker Mata老啦去NA啦

之前好多人吹UZI同FAKER同級
依家咁睇落又冇講錯

廢撚到閪條友班泡狗笑lwx 人地lwx 屌打你地泡狗ad 19幾倍啦

真 當年睇住佢屌打全世界 到依加有種已經過氣嘅感覺 好傷感

罰企姐

legends never die
下年繼續
掃走完bang子連決賽都入唔到
明明bang子勁過嗰機長n倍

痴線點解小組同出線可以相差咁遠

點解有個黑晒面

宇宙艦隊SKT

Teddy既表現點

屌 五打四咪又係唔敢打

真係每年愈嚟愈好
由2016小組包尾 到2017差一場先出到線
到2018出到線贏RNG入四強 再到2019入埋決賽有機會完成歷史上唯一一支完全大滿貫嘅隊

雪9左佢成年 叫人出黎打一場
輸左之後瀨9佢

同上年mlxd有咩分別

瞓咗冇睇 Faker大炒完G2 3:0食飽飯未

廢物Faker痴冠狗
冇咗bengi 就係垃圾

其實咁多場
SKT都拎到巴龍
但場場俾人反CUP

G2而家士氣咁好 由歐洲屌打到而家 被FPX打贏 個個都要喊了

G2出咩skin

咩啊唔係有nude咩

好撚hyped希望g2可以幫歐洲攞第一個world champ(唔計s1)

Fpx同g2一出黎先知差咁遠
Wunder到底有冇2米 成個巨人咁

突發 SKT仲讓緊賽 faker準備認真打大殺四方

SKT4連霸無死角

IG輸theshy你認真?
野輔穩定地廢
jkl暴斃程度仲嚴重過theshy好多
下下逆風團都係靠rookie同theshy打返黎
雖然我係faker fan 但都好明顯見到佢已經力不從心
好老實講msi個陣我都唔覺caps壓制到faker
因為佢個陣都好有幾波靚開
但今次打caps好明顯真係比佢壓制住

最緊要係入左caps

Ocelote 勁開心
由Xpeke BD受傷者
到今日有機會拎World

特別係啲走位金人時機

真係可以係咁吹佢

LETS GO G2

咪撚再話faker 打假波 我依家淨係想知條女有冇打假波

呢兩年s賽決賽都係lec vs lpl
兩年前真係唔敢想像

faker收山啦
再打大家只會記得fail play

認真 FPX唔廢的 呢兩隊嘅風格互打應該好好睇

Faker係lol史上最撚overrated既一個

難大滿貫只差一步

推多次⋯⋯

頭先擇名個班SKT FANS去哂邊
重生還嗎

SKT輸比FNC係打假波
咁輸比G2都係打假波
好似係

又真係幾勵志
仲記得佢WTF個表情

faker手震口震

真係好單純成個series輸Faker
一個昔日既神變到今日地底泥，真係可惜

冇左HUNI , BANG, WOLF
FAKER 入撚到FINAL 咩

skt條女叫咩名

game 3 faker捉elise果陣留返個閃
中路果波團戰就收晒頭
應該可以擴大優勢 贏埋啦

啱啱冇睇，faker公報咗揀咩skin未？lb定qiyana?

講開又講
自從SKT無左bengi之後就無贏過WC
條友手未斷就叫佢打返RANK返黎啦

Game5 幾時打

下年先公佈

G2士氣咁高無可能輸

歡迎你bin我

點解覺得mata問題大D
不過見到SKT輸咗 好似醒覺咗自己年紀都唔細咁
一個時代嘅完結

下場要燈FPX

打左咁多年仲想點
連續幾年世一冇人質疑得佢做到

skt fans都係咁話,真係輸faker
閃殺perks唔得之後走去死位比人捉
殺酒桶唔成唔番去補teddy搞到直接輸game
下年博多年msi之後光榮退休算啦

btw 牙wolf好似喊緊

三連霸改名未

我睇高g2 經驗太多
選手操作勁
我諗得ig頂到g2

痴撚線呢個post

屌你老母 同直接送多個冠軍比支那有咩分別

我喺faker就去na搵錢啦，以佢名氣實搵勁多

神？ 吸奶仔一個
冇咗bengi屎都冇得佢食

faker又肚餓
想早d食飯姐

好明顯個波係全場最關鍵 , head住4-5k, 巴龍推緊雙兵營 , 你q入去死做咩 血鬼仲要比人shutdown, 個到成千蚊

我肚子餓了 想快點去吃飯

lol界美斯

Faker應該會退役

中下雷我Khan

咁快登

之前先話心理壓力大要睇醫生

睇怕佢都要面對自己收皮既事實

四強咪好囉 唔使決賽輸又爬低喊

SKT首席忠粉喎

可以還SKT一個公道啦
真係廢啊嘛

講真
唔出奇
IG 同RNG差唔多
一核體系預左行唔遠

SKT就真係中路狀態下滑太多

屌 支那又冠

Fucker fans今次仲可以賴邊個？？

FAKER肚餓姐 唔計

有冇skt fans決定同我一齊撐fpx

咁riot真係睇撚住lck黎改meta嘅

唔覺fpx 會嬴到G2

搵唔到條女既ig

Teddy下次加油

得cild同khan正常打, mata有時被反開派膠, teddy其實都唔點關佢事, faker就成場派膠

好緊張 等睇第五場

有囡囡ig末

下星期係睇tian vs caps

出年faker都廿四、五 應該都玩完
今年skt 春夏都贏哂 夏季要要一串四
結果到最後四強完 賽前仲話研究咗G2好耐唔想再輸
結果3:1

Faker岩先殺牙宿唔成個波好似好撚嬲 有無手足見到

世界十大笑話 faker theshy
返屋企啦

世一點輪到佢 傻撚咗？
Bengi先係
Faker只係吸奶仔

天使果場唔係輸佢？
其他人係廢但g4只要穩打就贏硬

佢出疊書卡自己裝都唔出頭帶/錶，之後比varius大中仲扣無敵，疊書出完3分鐘由20層變0層

你同我講唔係輸佢？
佢比人單殺完為左幫佢贏同解線就3dive1幫佢拎頭同deny Gimgoon條兵線

比資源都比哂佢之後怪其他人唔carry

連grf小組都可以輕輕鬆鬆2:1 g2，skt連連2局都贏唔到

Bang同wolf返去未

先燈一下

FPX應該會3:0

G2除左中路
其他4路應該會被FPX壓住黎打

好興奮，由G2成立支持到而家，終睇到世界賽決賽，佢贏埋我真心願達成⋯⋯

不推文啊屌 又上熱門嗱

FAKER真係咪再係LCK打
一黎廢晒
二黎假假地都傳奇 LCK競爭大
去下NA/EU養老算啦

Doinb caps好撚gay

發覺啲假膠燈G2嗰啲唔見晒

打埋決賽慢慢揀

G2輸比fpx我直播旺角裸跑

人家回塘 唔代表可以抹殺以前既成績

定係咁多年meta 都係韓國meta???

見到佢misplay手震個下心都痛埋

G2真係勁, 有3場前期都落後, 後期靠團戰打番曬黎

FPX贏撚硬
#FPXWIN

可惜 ig兩次都喺入決賽前就俾人隊霖咗

FPX要打爆g2!

Faker有冇喊 睇唔到

當我uzi係邊個

唔同年年都果個meta咩

bo5點比

我覺得faker對依隻英唔係太熟

Yasuo

cls 點樣改先可以證明唔係lck 廢

Faker老了

Baby caps有咩好討論

TSM 個場四強幾點打?

Bengi >>>>>>> faker
吸奶仔下去

無得咁睇 世界冠軍原班人馬打都試過小組已經輸

幾時到tsm

Faker 好似96

S6 SKT都係大滿貫?

講撚咗係咁啦你地又唔信
我地G2世界第一

唔該唔好咩都加肥閪入黎
faker唔靠上面個3個至少有拎1冠
bang wolf都有2冠
肥閪憑咩?
仲廢撚過khan咪撚玩啦

屌輸咗就嬲尻賴meta
skt fan

Fpx啲人個個瘦到成條柴咁

半個鐘前你唔提佢

得罪講句咪又係嗰班SKT fans
由MSI輸俾G2就酸到而家
淨係識負評

faker太想表現自己
明明前期都做到野
係去到後期開始心急

呢個輸打贏要

我屌你老母咩

S2由M5打CLG EU睇比賽睇到而家
FAKER果代既選手開始收皮了
而家係CAPS既時代

wolf ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ緊

76toyz 係咪要裸跑?

其實場場都微微領先經濟
但就拉唔開

一比G2打贏團就GG

如果隻法弱智換隻kog skt贏左啦，隻法弱智成場空大又打唔入坦on99咁

又同果條on9 拗0/9 ts 都奶咁經典

最衰都係huni

以前skt s5 s6 我淨係睇決賽
到s7做左fans
由春季睇到world Final
點知s7已經係近年skt 同 faker 最高峰
咩事,真係仆佢個街
(不過下年應該都仲係廢老隊fans)

DOINB真係百變類型玩家幾欣賞佢
JANKOS唔夠TINA打
LWX睇神經刀

唔做運動係咁 日日坐係打打機 唔打機就打飛機

g2 好癲 一隻olaf zone out 哂faker

Summer輸左

肚餓了

有冇gif睇下？

學埋D台仔講法 乜鳩野吸奶仔下去

Clid唔識玩呼拉圈 都係一個問題啦

無肥閪S7 4強都未必入到老老豆豆

係...太想太急make play

真
上個post樓豬隱形咗

Bady Faker > Real Faker

出年 faker韓國年齡廿五
S9 skt真係有希望 夏季表現埋一串四 結果

我覺得bp問題大d pick隻varus比人屌打

迷路嗰陣個團戰死咗之後影到佢手震

Faker去g2揀條路打下啦

s6夏季skt輸咗俾kt冇夏季聯賽冠軍 然後kt輸俾rox

吸奶仔係咩話黎

無左FAKER
佢地連8強都入唔到

同求

Caps carry到極緻
完全outplay Faker

真係差喎
個下勾牆

佢打完隻牙叔蕩失路嗰時

後面個女staff 搞到fuker手震

掃走肥閪同bang子連決賽都入唔到

冇潛水佬就唔會有中期個d優勢

仆街我想聽silver scrapes呀

樓上d人話teddy 廢係盲左定點
比起msi 今次worlds 同呢個series 都打得幾好
不過faker 第一次見佢係big tournament underperform
後面太心急 perkz 有手套exhaust windwall 點都唔會秒到 結果變送頭仔
雖然今次得4場 但係感覺近過msi
可惜可以贏嘅全部自己送曬返去
Effort 又頂唔住壓力
雖然唔知khan clid會唔會走
不過見堆skt trainee 好撚勁 下年應該仲有希望

廢老比人打撚到手震
依家有d鄧skt其他4隻韓狗慘
有條垃圾阻撚住哂 同grf一樣

咪係 真人開拖 mikyx讓傷咗嗰隻手都夠打

講緊SKT fans賴riot 改meta
唔係mata

咩廢讓緊賽呀

唔係下年咪比人知道晒個底

Perkz應該好過rekkles 小小 輸1-3

呢度真係重災區 三冠王俾人踩到咁
不過faker真係回曬塘 大腿又剩係得khan一個 係幾難搞下 往幾年marin bengi wolf bang真係輪住carry

贏埋就唔洗自己打

meta=/=mata

我地g2太勁

買左faker doinb Theshy mvp

其實根本應該唔好放刹雅
冇剎雅果幾場 perkz都打得好麻麻

有女女ig未

我凈係想大陸仔【贏】 其他嘢唔care
一陣又成班高潮 燈死你

skt 係電競版皇馬 faker係施丹

所以真係輸faker
心態太唔成熟了

你都可以掉翻轉 沒faker
佢地都無冠

廢老s8一早就應該收皮啦
冇d自知之明 自己攞黎柒

雖然我係G2 fans
但覺得Wunder同Jankos都唔係好好態, 分分鐘比gimgoon同tian打通關
唔知其餘三隻舉唔舉到重

Perkz caps都好矮
不過wunder mikyz 2打5都得

Khan真係交足貨 有啲當年faker加里歐影子

Faker係Bale啦

收埋FPX皮就perfect晒
睇完呢幾場覺得G2都係高班過FPX好多倍

咪貼垃圾 thx

未 下年Diamondprox就帶Gambit入嚟屌打G2

真係邪到痴線
IG同SKT都係完全諗唔到會比人反CUP
呢次個3:1魔咒真係唔講得笑
SKT係改變左好多變到完全唔似自己, 以前前期LEAD幾乎90% WIN RATE, 今個BO5場場比人反CUP, 食到BARON都輸... 冇哂穩到0失誤等人暴斃既感覺. 最主要都係冇左以前後期既團戰統治力

真係比人OUTPLAY我諗都係我最後一年睇LOL

FPX唔會WIN到 佢俾G2個種STYLE 克 相反IG如果決賽就有機會

玩到咁大為咩呢

唔知咩fans 一開始係咁鳩吹亂吹G2

係時候幫定SKT諗買咩人
首先送走條廢老先

一開波ning害到theshy輸閃輸經驗比人上2又唔計?
就算佢個場係送就變左場場送?
再者天使逆轉打返黎個波咪又係靠theshy
作為輸出ad carry jkl一樣送到on9但賴theshy
jkl比人養到肥到on9打輸團又係怪比中野駐爆0/8既theshy

caster係咁吹好期待AFKER玩體操
俾佢玩到體操又肥前期
俾期望佢都好正常嘅
點知佢玩到jensen咁

咪理依條弱智啦

大清無回塘
不過仲係咁廢

踢走廢老啦 同有sword一樣 點打

Faker勁少少已經贏咗
真係純粹佢係一個好大好大既缺口，sup唔穩都係問題既，但一定冇Faker4場沉晒咁嚴重

最衰都係肥閪

巴打好波
支持你

SKT三連霸冇死角

Wunder pick 坦都可能可以頂住
不過fpx 實當佢係洞狂中上野dive佢

而家基本上三大賽區個人技術都差唔多
但係G2 d calls同團戰處理都好撚準確

呢隊skt唔知邊個caller但一定係唔撚掂
game 3咁放高地

拎左冠軍先啦

huni真係無冠

Jankos真係幾勁

雖然係G2 fans
但都替SKT慘

推

呢隻小丑連台狗都唔睬佢啦

KEEP住廢入唔到8強

咁你不如話因為由duke換左肥閪所以skt無左冠

Teddy窮到仆街
最尾個波打wunder隻ornn
打成10秒都未打死
打到perkz都復活 殺埋faker
黎支援wunder

2邊中路互換3:0 咗啦

由s2開始睇比賽
睇住faker s3上神台 跟住起起伏伏
到依家比曾經叫baby faker既caps淘汰
長江後浪推前浪
真係唏噓
佢都係時候退落黎比skt培養下一個faker啦

對位syndra威脅大好多

唔通fpx 拎
g2唔知收埋左d咩英
如果今日有第5場應該會出招

過氣小丑 賤過地底泥

有個Caps差好遠 我係SKT fans 雖然好sad 但G2今季真係勁到好離譜 係神經刀左少少 其實
法王份人咁囂張都係為左caps轉打下路 抵佢地成功

G2同我打爆支那狗(不過FPX得三個支那人)

未必
睇完4強之後 覺得Gimgoon真係勁左好多
穩線，比人住都肥到，打團又唔差

Fpx明顯上野贏g2，不過下路Perekz應該勁過Lwx，輔就crisp
睇Caps狀態翻唔翻到黎

今日感覺未到100%

好耶有才藝表演睇

Faker咪又係過條小丑

不過見到SKT輸
有種
啊 原來都咁多年了
嘅感覺

不推文呀

Binc了

有ig未

泡菜狗早撚抖
我地五路世一大滿貫了

過氣

不推文呀屌

khan+clid+showmaker+viper+lehends
money esport

仲有明明skt節奏好好 跟住中路送一波比perkz出ie

好波！

Ig癲佬無章法打法
G2真係handle唔多到
G2打法雖然癲 但好有章法 好食腦

Mikyx今日都翻晒嚟，係差Wunder一個
Wunder gameplay冇問題，但係失誤太多

隻血鬼玩到咁比100個頭你都無用啦
佢成場扣閃都算 次次都正面入
仲要唔出火箭腰帶 點樣殺caps呀
金身又拖到第4件先出

不過前面果幾場真係算係咁
係隻血鬼我覺得比起其他人廢

睇g2識唔識呼拉圈唔係就要硬食一個ban

wunder今個series好似食左屎咁
好彩comeback到

Ching係咪呢期少睇skt

ts 玩得太勁啫

faker hater

屌你

KR WHY SO QUIET

有睇比賽都預左

Crisp個態cls

不過lwx應該唔夠臭p打

真訓左無睇地上最強SKT嬴左垃圾G2未?

一諗起doinb tian點樣駐爆新七醬
就開始擔心wunder

佢一早講左唔想skt拎4次

燈爆 FPX要【贏】

你係咪搞錯左？
Gimgoon講carry能力仲差過wunder啦
同埋佢定位係抗壓
點都係g2中上野狂give gimgoon

搞笑又睇少fpx 個下路明顯除左caps 可以屌打doinb 個廢狗其他都輸or 55

政治冷感啊人地 咪po呢啲閪人喇

8強打SPY
FAKER已經危危地
4強打G2
最後都係調整唔到

播qiyana bin faker c

Faker

Sup一定要挖lehends佢同teddy咁fd

希望LWX失智

FAKER 條友拎冠果3年咪又係靠隊友
佢D隊友一係就直接打穿條線
一係就穩到JG 可以SIT中路

skt 二隊拉上嚟 話唔定係下一隊griffin
除左好似無乜亮眼嘅上路trainee

叫埋哂啲大陸名

唯一感動係又見到痾屎樂
好似番左去S2咁

Luka佢串嘴係玩啫
份人其實人品好好, 勤力又caring
聽吓佢哋啲mic check就知佢真係G2精神領袖

caps其實線上冇壓住faker
而且會戰都有mistake
但faker既mistake係再嚴重啲嗰隻
所以caps同faker本質上冇咩分別

好似係講c8

好似唔係佢嚟

淨係個msi冠軍都證明左一切啦

訓左無睇
Final係咪 IG - SKT

但你個分析唔係講緊選手之間對位實力

好難好似你話咁樣去比較出邊隊勁

始終格食格

佢尋日gp連炸兩桶直接贏一波團....
魔豆都係成個比賽玩得最好果個

根本搞唔掂隻羊
食多條地龍等下一條巴龍/遠古再推過去啦

想單殺牙宿果波真係衝動左

fpx會優先4包2下路 除非gimgoon揀鱷魚 或者一定要贏線嘅英 唔係應該會放生上路

希望當年s7屌柒肥閪既人可以同佢講聲對唔住，靠khan子呢個本土派skt連final都入唔到

jankos好似識玩

我知Crisp好撚勁wo
問題係lwx 成日7

如無意外係faker既最後一年
同期個D都收哂皮
佢都好應該

唔好做小花次次亞軍

CLG tp backdoor

wunder 同jankos 下星期一定要調整好

我記得有人分析過LEC既第2賽區因為太多地方所以搞到好大
令到人才可以有空間發揮
但係LCS就係D大戰隊既2隊屈機又或者係1隊唔要既人
搞到惡性遁環黎黎去去都係果D人

仲lehends 其實有冇睇LCK比賽
有睇都知佢lck死得仲嚴重過effort

Effort 其實唔廢
可惜

Khan 點睇都係carry緊嗰個

Sor有下眼花

差唔多啦
打弱

下年首歌會唔會有faker 同qiyana

係肥狗，大清同佢啫

自己完成唔到既夢想
就靠班後生仔了

好記得佢既fuck fuck fuck

咁又未去到好離譜呀下話
今個Series Faker都幫咗佢地好多既

小組賽好似玩到0/6 俾人當咗twitter meme
自此就冇用過

我都係咁諗 想睇faker champ完 之後唔再睇了
依家感覺有啲sad

G2 bo5當lck私家雞咁屌

咁係會戰姐
線上真係55開

呢句真,冇左綠打野刀, BENGI咪要收皮
之後FAKER 咪跟住收皮

唔係話培養有

剩係團戰黎講 90至100啦今日

當年係咁比xpeke BD
BTW當年佢隻MAIN好似係蛇女呀何

最恐怖係佢地睇住黎食

比xpeke 撚狗
好懷念

無撚有錯 又係靠隊友論

點解版本改到各區都有得打吓 NA點解都係仲係NA

季前有個好似幾勁 不過唔知點

泡菜狗兩年乜國際賽都輸就躝啦廢物

坦白講呢次4強真係第一次覺得SKT係4隊入面最弱...

但係SKT係一個信仰黎, 就算睇到第4場都覺得SKT有機會嬴多次冠軍

今次真係代表到一個時代既終結...

我由S2睇到今年, 由日日LOL到依加都DEL左GAME3年... 應該都係時候同呢隻GAME講再見LU

呢4場玩得最好係khan 反而中野下論住送

同波台話牙朗小花個D一樣

後面做到野

今年主題曲係phoenix

Lcs 果個連summday都有玩條撚咩，根本冇哂青訓個原意

g2係msi打skt屈前期, 呢場bo5 再打skt 做到好多次後期反cup
好佩服佢地, 打法有部份似lpl個種癲狗, 但同時顧到成個macro
幾期待打fpx, 雖然大部人包括我自己都覺得如果IG打G2, 應該係g2會驚d
但lpl比起啱啱lck d draft黎得極端d, doinb又打真好多元化
會好期待呢場final

P.S. 睇到faker手震口震, 真係幾心up, 由期淘汰賽開始佢狀態/表現真係好差, 睇得一場得一場lck/lpl/na/lec d legends, 希望有日NA都可以打到咁既水準, 個競爭會激烈d

屌你老母 on9 game
以後唔撚睇!

FPX唔會上野DIVE, 但如果DOINB上埋嚟就會3 dive 2
係睇戰術打唔打上路啫

希望當年s6屌柒duke既人可以同佢講聲對唔住，靠肥閪呢個傻仔skt連冠都拎唔到

好想停留S5 S6 個時光

佢成日空大
xpeke成日智商壓制佢

有睇都知
S6 Bengi一個救左skt
打rox嗰場臨危受命
打ssg智商壓制安掌門

第2賽區既競爭力太低
D勁人開直播仲好搵,搵鬼打比賽咩
剩係識買外援但又唔係好似LPL咁買斷你既未來

最勁係G2打出自己風格
而且係work
其他隊都跟唔上

LET'S GO G2

慣啦 上年effort debut 嗰時成日突然死 個個咪又係屌曬鬼
我信佢下年會再進步
effort teddy 下年會係kr best bot duo

點解連燈啲comments咁特別

我真係唔清楚喺玩膠燈SKT定係坐咗幾年監

MSI之後都仲當G2係挑戰者

本身LPL 就係 FPX小贏ig ，MSI G2 3:2 SKT

呢2個組合大家都係小贏對方，又何來反cup？

G2決賽打邊隊??

Faker可否不要老

學下人鳩打先出黎啦泡狗

點知佢自己以為自己用緊zed wor

TSM

HKA

仆街太傷心打錯哂啲字
其實以法王一個隊中大佬肯為左團隊屈就讓位已經好值得respect

FPX

呢到啲人反faker 真係好劣
理性少少啦真係 輸都輸左 唔好拎過去黎評比啦

其實lck由舊年全部8強打到今年1隊入到4強
已經好大進步
成功踢走na
由第四賽區晉升為
第三賽區

大家比d鼓勵得唔得啊

韓國下下3:0非韓你睇埋我果份

真 點解啲人會覺得佢真係串嗰種人

泡菜呢啲野雞賽區收皮啦

咁LMS係咩

如果有pick藍寶，情況可能會唔同

支那隊fpx

下年會番黎架
legends never die

係, lpl個種打到10個人死哂係幾好睇, 但都唔代表幫你win到場game
但g2, 開戰位, 癲狗位, trade objective位好自然
有時其中一個比人單殺都唔會覺得有種要比人snowball既感覺

其實佢好難唔好既
Pick Winning match up
對面jg又唔係點理佢

skt今次輸自己失誤太多 faker特別多
已經去唔返以前 以前係捉人地失誤然後反cup 宜家係自己送出去俾人反cup

Ching 冇睇LCK？
Faker 國內用Qiyana好勁
係今個世界賽真係好廢

LMS咪收左皮lor

G2準備左啲絕招其實都仲未出
Wunder真係冇講笑，LEC決賽打死都唔用大招，甚至世界賽Semi final都未必會攞出嚟用

g2贏埋就贏晒今年啲冠
完成左uzi上年做唔到既野

佢之前用呢隻英係lck好carry架

只要唔好係支那隊贏就得

諗起轉會果期
SKT 5路世一, 銀河艦隊

真係 Faker訪問都話佢哋由比G2打敗咗之後
向G2借鑑咗好多野 冇咗以前lck嘅穩定性
呢幾場BP其實都幾有EU影子
不過始終啲野學唔曬
贏到國內 贏到EU RNG 贏唔到G2本身
加上faker老咗 style好難一時三刻改到
搞到好似送頭咁
唔好再搵戰犯
講真今場水準一定好睇過下個禮拜
如果SKT喺另一邊可能入埋決賽
個人覺得SKT今年世二收貨啦

NA個定位係綜藝賽區
永遠都唔會翻到身

熾焱?

老實講 有年係比Marin carry 有年就bang 仲有一年係bengi 但光環永遠世一袋

Skt只係好彩抽到spy 如果唔係都係8強送走埋佢

最後一場G2中野都打得好好
歐拉夫幾次團戰都限制住faker入唔到場

Exactly
睇住神殞落個感覺真係好差

泡狗嬲嬲豬

泡狗乜人都係世一

今年多左依啲on9 英無乜睇

岩岩同朋友傾果陣已經講左

faker係lck果陣已經係咁 玩呢隻野前中期都好勁 roam得好狠好準

但一去到後期打5v5團就食左屎咁 次次一係比人秒一係空大一係鳩撞

佢地個角色池好大

SKT 特別係faker已經變咗種信仰
我知係到咁講應該會俾人屌
但去到game4仲有好多人相信skt可以讓二追三 睇skt重返榮耀拎冠軍
但估唔到去到最後3:1 仲要faker有份做戰犯
不過睇到faker老 睇返自己原來已經咁嘅歲數
由以前中學到依家都出嚟做野 隻game都冇點玩
唉 faker

歐拉夫幾次團戰都限制住faker入唔到場

真係第一次見faker international event 打得咁撚差
可能因為以前次次都勁到仆街令大家對佢有好高期望

S8之前D妹妹流你睇埋我果份
S8之前D BP悶撚到我上去做教練都得

G2過完小組賽第一輪話最難打係HKA
打完Damlost同SKT應該都唔變

點解LOL比賽睇左咁多年都可以咁那正
而且愈後愈百花齊放(除左LMS)

泡狗成日自稱宇宙戰隊
俾人打爆完都重係世一

G2好重視戰術
好似Ryze無一隊撚得佢哋咁好
佢哋玩兵線好有一手

邊有估到會係輸Faker

無人想睇泡狗妹足一個鐘thanks

睇Clid執野啦你哋

根本個pool大到咁Ban Pick係一定嬴咁濟

FAKER肚餓食飯play

買caps真係世一決定

同場多搖擺位

場場都打四十幾分鐘真係睇得好辛苦

有幾勁阿 岩岩上網check完得淡笑
玩得2場 有場仲要4/5/7

以前你班fan boy咁撚串
而家輸左就扮可憐博同情

只係對佢期望大姐

世一就唔會搞成咁

今次3個region冠軍+衛冕冠軍既4強係好高觀賞性
有時諗NA咁有錢請人退休但提升唔到成個賽區競爭力真係無奈
見親d韓仔import養老過日子好似純粹比fans睇多佢地一兩個season

點解依家唔影輸家 遲啲唔知仲有冇得睇faker了 天啊 好難受

反而酒桶打得幾好

後面

以前周圍搶口
依家就嗌投降

後面more

時代唔同啦

SKT個陣屈垃圾LCK就得

都係個句 3冠都係好彩人地carry返黎
但唔肯承認個陣根本無人係faker對手
s5個陣係eu rank caps串鳩faker比faker用雷玟單殺劫

faker太想make play
結果玩鳩左自己
佢反應都比以前慢左好多
打左六年啦 真係一個時代既變遷
雖然唔算skt fans 但都有啲感觸

算啦 打左咁多年又拎左幾次世界冠軍
就算退落黎之後呢個lol標誌人物都唔會消失
何況佢都搵唔小 轉左幕後仲好

lpl遲過lck開打 lpl都打完但lck仲妹緊

屌你老母lck 3 流聯賽 佢打到10/0/10都無用

泡狗自己慢慢J 啦

我bj神fans
唔迷lck但覺得需要比一個尊重

導播鏡頭轉到skt呀，開香檳有甚麼好看的

我航

S8之前 就係LCK秋季季後賽咁
場場悶到仆街 妹到on9

一堆生面口唔用不推文

4強3隊lck
你睇埋我個份

而家咁咪幾好
三大賽區都有得打
有來有往
如果g2贏埋就perfect池
同埋lpl同eu既崛起都比na一個好好學習對象
唔好再無腦學lck啦

Na要解決既係青訓問題

其實係綠刀同冇左眼石
呢2個原因先令到lck隊無得玩營運同鳩拖
唔否認依家既lck係好廢
但以前有綠刀同眼石既年代
lck d jg控地圖等等好勁
依家

唔洗好耐啦 幾星期前已經成班係到話今年吊打g2 ig

果班人真係好撚賤，之前第一句就屌人老母人身攻擊呢加有排你受呀

見到佢隻手係咁手震 就知佢好努力想carry 但好可惜 好想係佢退役之前拎多次冠軍呀

beardson 假膠 成日扮嘢引戰

同感,Lck 打咁多年都仲係齋玩超班個人技術+營運,真係抵輸。

其實真係睇住黎食
好多時有啲龍甚至巴龍都寧願放去推高地兵營
資源互換又成功輸人頭輸塔唔輸經濟

啲開戰又係好順 唔會話邊個未黎到之類嗰啲嘢
反打又打得冷靜 團戰唔會亂黎

睇得出msi之後嘅G2係marco上進步好多

riot見你年年贏就出手

RYZE我覺得FPX doinb都好撚勁

唉我都覺
以前日日玩 打rank
跟手愈打愈少 反而比賽愈睇愈多
去到而家 比賽都唔多睇 淨係睇下skt
唉 自己都老了 有d sad添

泡狗深潛啦唔好出嚟獻世

一個時代嘅終結 唉想喊
無論點都會一直支持李相赫

g2真係高兩班 決賽一定要贏支那拜託

faker真係毒瘤黎
坦白講我覺得佢紀律性好差
唔知邊個負責call 竟然可以比佢三番四次去solo play

姐係比個尊重 話晒一個係呢個有歷史性地位嘅存在真係無得否認

以前一到淘汰賽 其他賽全部比lck 3:0
由比賽一開始屠到比賽完
唔洗睇都知結果既比賽 睇黎做咩

下年越南仔進軍世界賽 台港完

6場3-1

打幾舖都好明顯睇得出skt啲團戰處理同g2真係冇得比

原來計埋今次
SKT係國際賽已經3連柒無死角

認真支持愛打話屌打ok 但d 泡狗癲撚到 輸左都重死撐d 選手好撚勁 懶其他問題自己世一聯賽

好期待g2有咩秘密武器如果做到當年rox mf+ashe嗰種效果就正

有IG未

三連霸諗緊改咩名呀

講真綠刀綠眼石玩法真係好撚悶
另一個問題係lck比LPL買哂
講緊唔係現成,係打緊RANK有潛力都買
令到LCK人才真空先搞到今日咁

以前改每人三隻眼都係因為ssw 定 skt 插眼插到好似開圖咁

caps ryze偷爆流 係fnatic玩到而家仲work , 對家仲係未處理到

唔好話泡狗 大陸仔都係咁
幾年前嘅LMS都係

睇直播高清d真係明顯睇到震緊

總撚之g2一定要贏隊支那fpx

準備左半年到而家都仲未有機會出

一齊集氣fpx輸

又要期望下LCK轉會期

faker算係咁啦
係sᴋᴛ d無腦fans搶口即

其實一直都唔係bin faker或skt
係bin啲haters

LCK鳩打讓埋個世界冠軍
除左LCK冇人識營運打團
LPL淨係識鳩打 其他垃圾賽區更加唔洗講啦下話

skt 今季allin or nothing
後備都係勁過人

下季應該星散

以前既faker玩雷茲邊會輸

支那好似當fpx拎左咁

之後冇咩心機睇世界賽了不過有HKA就一定支持下

我發覺你最撚鍾意捧埋啲垃圾黎吹捧
吹肥閪carry skt
吹綠帽ning ig發動機
仲有咩世一tian一舉4
一個靠theshy rookie 一個靠doinb
carry個個就比你踩到地底泥

依個真
Btw 三連霸又柒 好心涼

其實而家都好講視野同地圖控制
但會戰操作最緊要

係 駁唔到
S2 胎屎拎冠軍TIM

呢到d反faker撚真係幾低質

s3唔洗講 出道最光耀時刻 個個中路都比佢打爆咁濟
s5果年拎雷茲打爆全部人 單殺一打二基撚本 不過係果年marin更加勁
s6拎埋final mvp

話佢痴冠靠人carry都講得出口

唉算啦呢到連登一向係咁 skt fans輸左就縮番入老母個閪到先
希望下年仲有得睇faker我會永遠支持你

根本呢度上年已經Toxic到仆街
假膠多過fans
上年入黎仲有班垃圾為左睇SKT 同G2輸走去撐大陸鳩

集氣fpx輸

Lck個人技術一早唔再突出啦

笑4

我覺得佢唔係好熟qiyana 咁，次次團都當左自己玩緊劫咁想兜後秒carry位，但佢套玩法好似比g2睇穿哂

無人想坦克魔師射手死farm爛farm thanks

泡狗咁鐘意咪睇舊片打J

係既 不過d fans串柒柒 先咁多人追住屌

呢度啲人都係唔係做實事

你上支那網定連登我係呢到除左韓狗無人會係咁強調 世一聯賽世一選手

佢地成日top/bot前期推兩塔, 局你驚佢分推呢樣野真係無第隊做到
跟住就算放左baron的話因為其中一條線推得夠前,令對面得番兩條路推製造到多d機會黎個5v5

失望點都係會有 雖然唔係SKT Fans

勁多Rng 支那狗

估唔到連Lihkg都會有咁多人好似支那on9 fans盲目吹捧SKT ， 韓國皇朝喺缺乏新人、老手變廢嘅情況下一早隕落咗

我唸呢度好多一日賽迷，成個世界賽得嘅結果其實so far 好正路 （compare 返 msi 同 summer)

普通一個riot員工
又無名又承點揾

反SKT都覺得
Faker今年世界賽打得屎係事實
但話佢以前痴冠係On9

唉 本身真係有game5睇 如果teddy 唔沖既話

一隻普通鑽石ad都唔會咁樣沖啦

都好既s1 fnc s10 g2

呢到最多係skt+skt hater

呢度係得班韓仔係咁狂J自己賽區架咋
唔係好撚有優越感架咩 LCK唔係營運打團好撚勁?
平時咁撚串 而家縮返你老母個閪度啦

S9

griffin skt 吹到咁大收咗皮 差g2

你predict到faker最後一場會雷？

自膠

今年s9咋喎好似

真係唔明點解faker趺watt趺得咁勁 小組賽week1仲連拎三場mvp
week2正正常常

由淘汰賽開始就食左屎咁

MSI嗰陣
SKT比G2前中期壓制打到仆街
係SKT學咗佢哋之後
識玩前期壓制comp打爆曬其他人
但係而家G2玩後期反cup
SKT贏到前期都要輸

所以我地都屌開支那仔
RNG輸嗰陣呢到仲開心過過年

身為一個肥閪粉絲見到skt冇左佢連final都入唔到認真心涼

所以有clips係影faker手震嗰幕未

次次skt一輸 一定變大罵戰
明明都無支那隊
都會有人扯支那隊出黎轉移視線
大佬 輸左笑兩句洗死啊

輸左柒左預左係咁架啦

希望大家都比翻小小掌聲faker

將10周年同s9調轉咗

今場bo5好好睇 四場都有來有往 skt前期己經打得好好 不過真係好似太心急 g3中路團戰 g4faker 相反g2啲心態真係好撚一直都好有自信 睇撚住你嚟食 可能係賽區風氣不同 但係好明顯睇得出skt一輸g1好似死老豆咁 g2俾skt追返一場都仲有講有笑 證明大賽一到除咗實力 心態真係好撚重要

Faker如果出Azir 可能唔洗輸得咁慘

S1 EU
十週年 EU

好想見到大陸仔輸 微博肯定揾人祭旗
上次RNG輸咗 個個選手都比人屌

每一round都唔同地方
可能水土不服
如果同一個月黎講 唯一有變只係地方

上面有gif

係撚 上年RNG出局 極速推爆兩定三個post

隻GAME應該玩唔到幾多年
有無人發覺S8開始世界賽規模好似細左無以前咁大
但RIOT已經講ESPORT呢個模式開始唔係好搵到錢

上年有撚SKT

Lpl買嗰啲都係lck唔要㗎喎

岩呀ching 平時咁撚串，呢加比人屌，扮可憐話人低質都on99

都係搵唔到ig

捱到10年算係咁

搵唔到wo
得faker 比人殺嬲尻幅gif

點解SKT打唔翻一d策略性既打法
好似對RNG用TF 半全球流BD

S4韓仔搞幾撚聲勢浩大

咪拆眼比人捉左果波 自己返去搵高清sources 睇replay
佢震得好微好密

SKT/RNG一輸D HATER就會瘋狂上水狂恥笑

佢玩聯盟制點會冇搵唔到錢

caps係玩兵線同BD
Doinb係玩objective, 包抄
我覺得caps正啲

慘
faker狀態唔好
可唔可以比場敗者復活戰佢
SKT vs TSM

我諗唯一唔正路反而係G2小組輕鬆出線,因為睇翻往績G2打小組都係派膠多

我就信水土不服影響狀態既 s6 msi果年佢話前一晚食完支那d海底撈所以第2日唔舒服 結果比果陣既rng打到仆街(小組賽)
之後係淘汰賽無事就將rng打到仆街 賽後仲話呢世都唔會再試海底撈

但都無得咁賴地硬 唉 又要等多年

見到Faker打成咁 係呆咗 多過失望

其實係咪佢自己鳩衝同鳩企位？

好多都係lck撈唔掂先去lpl

S7鳥巢仲有alan walker

屌你咩精美分析

屌佢地老母係度扮可憐
比人屌係自己拎黎

笑死，準到，話左唔好支持SKT

你唔好同我講呢啲啦 我唔係skt fanboy 黎
我比個借口你地賴咋

Rookie doinb呢啲都係lck放過去

唔知係咪kkoma決定，打到game point走去換mata出黎真係痴撚線，你當佢bengi咩

應該壓力過大 輸緊2分

g2 未必贏到支那狗
doinb 好撚多英 可以counter caps
G2 JG輸好多比FPX 上路又廢

doinb 冇登錄過lck

因為bp問題
G2係呢方面仲勁過skt
唔係無用 faker雷茲個場咪用左
結果比g2硬開團同5人集結強推破解左

我地G2五路世一

係我都淨係睇下skt，由s3開始打打到依家做左幾年嘢，faker同自己都開始老了可能下年世界賽faker又入左會再睇返，依家係時候同隻game講再見了

呢句陣 平時惡到cap晒圖追住人黎屌 而家係度賴三賴死扮可憐

Faker去TL
贊神返C9

齊入8強

Toyz話G2羸嘅話裸跑

講真我自己期望skt下年唔好轉

難得磨合到咁上下 應該再磨多年 咁機會就大好多

effort好明顯係g3 心態炸裂哂所以先g4焗住要換mata上黎 個情況有d似當年ig打kt果陣 g3 base race輸左 個教練老閪都換duke上黎比ts冷靜下咁

當好好既經驗咁啦

好難講
EU LPL崛起 都係另一條出路

不推文

唔關壓力事啦都打左咁多年 狀態真係好差

其實4場都係CLOSE
但關鍵細節位SKT一下比人反CUP

@G2Mikyx
Heh.... not bad, they made me use 10% of my power... #Worlds2019

@G2Wunder
Inted so hard I had to put myself on Ornn duty

@G2Perkz
it turned out that in fact i am your average soloq yasuo player

@G2Jankos
If last year someone would tell me we'd beat SKT twice in one year I probably
wouldn't believe him

PERKZ
仲有打LOL既人記住每場BAN YAUSO
YAUSO今個playoff係100%勝率

[英雄聯盟] LOL S9 季前轉會 及 賽事討論區 #370

感覺上係Faker一手送出去 係咁想make play

唔係

係輸比GRF兩場之後就話LCK>LEC
8強又話派出LCK第三把尖刀黎踢走你G2
跟住到4強又話吊起jankos wunder黎打

我指 手震

每次睇SK佢中路打得廢又要串又要BP就佢
就好想其他中路打7佢

點知到佢退左落來
呢加鏡頭影到佢 肥哂 老左 唔再係後生靚仔
就覺得時間過得好快

同theshy 一樣衝好前

我覺得今年lck 轉會應該無乜嘢睇
三隊seed 都唔似會解體
最好嗰d solo q player 又有一堆skt trainee
下年又傳聯盟化 skt 應該唔會咁易放走d trainee
特別係上年kespa cup 嗰幾個 好似真係幾勁

應該都係得kz gen af 嗰幾隊睇吓點解體 然後組多一隊五星戰隊 主要睇kiin 點

Teddy難成大器

RNG上年笑到 今年已經冇興趣再理
不過依度有個RNG fanboy好搶口

perkz

TEDDY第一年打WORLD咋WO

仲有手機版 卡牌 戰棋 射擊game
一個唔小心出埋食雞
又撐多幾個十年
分分鐘我哋個仔女第日仲玩緊
到時就真係回憶的味道

prove yourself and rise rise
make them remember you riiiiiiiiiise

RNG得個小貓1 2隻
夠班韓狗多 打之前幾撚惡

好多妖魔鬼怪一到世界賽就現晒形

大清邊有收皮

7hy shy同faker一樣都係扣大

No scarf no power

S2神獸得返我大froggen+dl
froggen係我以前最鍾意既mid

點解大家都咁憎skt同faker既

賽後kkoma：faker你不要再企圖做點甚麼

笑死 法王

Faker輸真係好心up
不過無可否認而家各區都有得打下先好睇
s5s6個時全部韓隊打哂都唔知做咩撚
希望skt唔好咁快變陣住再打多年

Msi都係世界賽黎
次一級姐

真係？

冇人憎SKT 同FAKER
係班韓狗FANS 黑人憎姐

希望唔會有G2 haters撐FPX啦

你話真心撐仲講得過去

不如lol啲人瑞組一條team打Worlds啦

gag黎

當年kkoma係咁樣屌肥閪

唔關選手本身事 係啲fans太撚戇鳩

effort爆到咁 換mata都好正路
仲要Game 4唔係輸 屌乜

可以make play果時 佢又唔見左

講真pick隻varus對yasuo酒桶仲要冇青蛙保 玩撚咩

無戴頸巾 差D唔認得

TEDDY 我覺得係會怯場既人
無SOLOQ同國內賽咁放
呢D要D時間同經驗去磨練

Faker 去 NA啦
同LCK一様廢

d post 既畫面出曬來

Kiin仔走定留無人知 春季果陣真係好想佢走 但去到夏季Aiming都有份企出黎carry 就覺得無咁差
仲-6入埋Playoffs

你想講我呀,我rng 輸左會唔會好似你地仆街韓狗cap 撚晒圖，左懶右懶，人身攻擊呀，咪撚扮可憐啦

老老豆豆由出概影開始無玩過D新英
而家D新英技能說明又長又煩
搞到唔想玩,剩係玩返人馬,仲要D新英1隻broken過1隻
1年玩唔到5場

仲要配mata 打撚呀

結果

幾時開始轉會？

收收皮好嗎
用大於細於我洗撚你分析咩 搵個弱智嘅小二學生估都估撚到
贏咗1/2機率就巴巴閉閉

利申G2 fans

上年成班RN支粉 不過收哂皮啫

Mata唔齊人都開團你見唔到？又係咁比人捉，effort點睇都好啲啦下話

Kkoma真係超級‘嘴炮’黎
勝利教練
大佬 洗唔洗咁樣

SKT輸左佢地唔上水唔通等贏左先上水咩

佢真係太急

係啲儍鳩尤其係GRF狗先鐘意拎BO1打J
咁又係嘅 LXK又無
BO5 16%勝率

Doinb 好似係韓國實況主過去
Rookie就真係S5成班出名去

過完今次worlds 仲話teddy 出國troll 係咪用屎眼睇比賽

希望佢一視同仁 咁屌番faker

垃圾泡粉自己躝去開個skt討論區圍爐啦
垃圾賽區阻撚住個地球轉

我懷疑你係RNG fans
同上個月RNG出局果陣d留言一樣

佢真心已經盡A 唉今次真係Faker throw... 好似QYIANA咁空R咁Throw出去

下年再黎過啦 唔好放棄就得

troll 個個感覺唔同但你唔會佢係carry 掛好難唔當你韓狗喎

我碌咗咁多頁係得你係咁jer住泡狗/韓狗咋喎
唔討論想撩交嗌就出返去啦

贏唔到就係垃圾
走啦

唔洗狗黎狗去既

Effort Game 3 場Leona 點睇都垃圾過過Mata 好多

條頸巾真係經典

果陣都唔明
3K ELO XPEKE BJER
個個都屌打佢 明明就係廢
都唔明有咩面好比佢BP拎好中路
好喇 做老細
都G2-8 柒過人

但望到呢加
不反了 有HEART嘅老細

幾場都優勢緊無啦啦throw咗
都唔知做乜撚

唔好話迫害LCK
班LCK撚自己以後收斂下就OK

完左s7叻唔切掃走肥閪花生用新仔都on9啦，浪費哂bang wolf 最後一年

講真，唔知點解睇左咁多次世界賽，個心都係想SKT贏，見到今年SKT個組合其實差唔多完美，條條路都有最TOP既實力（除左sup位未到位），個個人又有實力又有綜藝（實況），每個carry位都可以打爆對面，岩岩睇完輸左真係好唔開心，不過冇得唔承認今年G2真係好勁

呢到根本係波台2.0
痴撚線的

大紅字果然惡d

S4俾Pawn子單殺幾次就唔講

G2!
EU>All

Riot 對版本駁動越黎越出色
鍍層同預示者機制真係幾勁
令前期節奏加快左勁多
前中期活動頻繁 風險高 失誤除之增多
Lck無得再慢慢運營 磨死等對面失誤
30 40分鐵對一波完場

唯有係咁啦 努力左成年 MSi 又失望 世界賽仲要輸撚埋 心都up

係啊 睇你地吹奏LCK先係討論

一起底就知佢波台個邊 勁多奇怪hater上水 次次都係咁

一路覺得overall 咁多年黎講SSW全隊整體表現係最好

機長>bang

唔理邊隊贏 LPL下去

佢又真係RNG fans
冇記錯嘅話

同TSM reginald一樣
廢撚到仆街 但自己係老細

睇人雙重標準然後惱羞簡直係係依家呢個咁壓抑既香港既唯一樂趣

惡到

CAPS今年先加盟

你地話LPL淨係識鳩打
LCK營運贏哂
又唔係撩交嗌

講真Game3佢隻Kaisa有幾次團都打得唔好...

世界第一冰鳥
依家都無人超越到

每年SKT/RNG一輸就係咁
完全唔意外
平時Regular和平好多

上面個件韓國過街老鼠無人敢要
下面KT打得勁比王思聰買返去

中期幫Faker滾雪球又唔提

多fans自然多hater

我係泡狗haters😂

S4有機會走得更遠唔珍惜
當年wickd剩係得隻irelia
一無連外卡都輸笑撚死
但又零封當時既泡菜隊

Mata 都屌真係on9

都唔知想點 明明岩岩都算精彩 係要咁樣引戰

你又岩

rookie係買kakao送既
但kakao而家已經唔知去左邊

神父下年會唔會轉會 回歸rng

另外講緊佢係咪痴冠靠人carry先拎到冠 你拎國都出唔到果年黎講 你不如講埋s8

泡狗最鐘意屈人支那最記得果日我撐grf 贏但讚ning 打得好係唔得既

IG SKT 過曬氣

同deft有得揮
用左命去換傷害
面板傷害好好睇
但結果次次都死埋
Ad死左 拎唔到地圖物件
結果其實係好蝕

個波佢唔飛 係後面打前排
佢同faker 兩個都可以繼續推

輸完仲笑嗰啲多數係毒瘤

根本就係太自負輸死，打到四強除左犽宿酒桶根本唔見有準備過咩op組合，場場淨係打個人能力團戰冇配合乜都假啦，teddy衝faker又縮一係調返轉，lck final去到依家成個月連rumble qiyana都唔敢pick講唔過去囉

下年升返上LCK

小虎續約 karsa走 uzi養傷
呢隊垃圾隊仲有咩好睇

可能係花生同肥閪唔想留呢
花生拎咗份肥約
肥閪去NA養老唔洗比人屌

連Tahm比人nerf 都應該唔知

karsa出左新聞走喇?

SSW咪同 S7 SSG一樣

其他位穩贏 中路打乜都得

搞返清楚前因後果啦屌唔係班泡狗周圍屌人會咁多hater

g2真係

一有skt 比賽 不論輸贏 賽後一定有多人混戰 互咬
係呢到嘅傳統

87%會走 消息吹到好勁
佢自己又放風 farewell

韓狗faker skt fans去撚晒邊
開頭唔係好撚柒串係度引戰

唔知仲打唔打

即係你自認係 完

G2最驚打mechanics勁到痴線，又敢主動開既隊，好似dwg, ig
打dwg所以勁小心，冇一場玩skirmish
打SKT根本comfort zone，SKT連打條巴龍都唔撚敢打，永遠求穩

係到扮緊可憐

咁多野講

G2 五個位 b/p teamwork 都贏

griffin 全部未完約 要睇多年sword

係 風格克制
而家lol三大賽區頂級戰隊其實實力都差唔遠
打起上黎 絕對唔會一面倒

其實G2今日都幾多無謂送頭
打狀態差嘅skt都打得咁驚險
真係有啲擔心(原本估會係3比0)

之前都講過話skt打G那隊勝算應該大過G2
而fpx下路又敢打同穩過skt下路
perkz應該唔會太大優勢

fpx中野連動又勁又流暢
真係驚wunder會比人住到死
希望caps可以多啲遊走幫下佢

岩岩睇到小虎續約
我係karsa我都走
連大腿都養傷定唔知退休唔打
老老豆豆RNG換左敢打既中路會好好多
你估uzi好想場場咁舉重咩,根本無得簡

1:1個陣先誇張,唔講以為skt拎左冠

G2 呢幾場D營運BP贏哂啦
就咁睇BP已經覺得G2會贏
SKT食完巴龍次次都做唔到野
打團又唔夠打 唔係KHAN頂撚住
一早執包伏走撚左

肥閪打完worlds留到最後一刻先去na echo fox，去左na間唔中都返去探班點會想走花生就好快轉左會

lol比賽係咁易用你d弱智分析預測到就唔會係fpx打總決喇

肥西自己頂唔住想走 嗰時skt 係簽左兩年
花生就唔留都正常

明明打蛇隊打到咁撚柒 又話hea玩鳩打無出過力
而家輸撚左又話riot改meta針對
惡心到仆街

karsa會唔會番去fw

屌你老味上個禮拜有條撚樣話扮g2 fans話g2 5路皆神
而家輸左喇你去撚左邊
洗唔洗掉西瓜

分析埋final

係LIVE果時
見到Faker手震

我覺得huni 係自己想走，佢打完lck 都覺得lck 太辛苦
訓練量過多

非可

下年再努力啦

唔知第2定第3場 明明差唔多食撚完巴龍都走
SKT下下求穩到咁 抵你冇得反CUP
成日係度妹
GAME 2 G2就輸都同你博一舖 痛痛快快輸撚完就算

記得skt fans logic
Skt輸比fnc = 放水
Skt輸比spy =放水
G2輸比 Griffin =. 廢

企定定唔知做乜lag機咁款

依家睇返好似歐美嗰套快樂電競仲好啲選手好少話突然失常

中路唔會轉人
上路岩買又唔會換人
JG 走人
AD 養傷 換後備
RNG下年易食指數真係五粒星星

美國先係真快樂電競，少競爭又多錢

咩事

唉 希望skt 明年都入到世界賽

唔會掛金蛋黎喎其實faker 除左第4場 無咩大失誤最多叫carry 唔到條下路真係keep 住廢加送4場

s2嗰時剩係鍾意佢同toyz
又靚仔

LPL main打架
LCK main運營
LEC main創意
LCS main綜藝

LMS main場外八掛(特,TOYZ,國動,統神,鍾共,同埋墮周溝女)

真心 skt 下路 係咪8強入面最廢好似得dwg 有得比一比

人哋今年年頭拜年張相

有人冇人錄低faket切屏然後比人秒殺個段

買kakao就一定要埋rookie
成個優惠套餐咁

留佢係到吸金唔好 點會想換

放心 仲有敗者復活戰

想睇team liquid faker

咪係
以前個個話唔想再睇lck內戰 到而家又轉撚晒風向
根本而家比賽睇得爽好多 以前場場營運到3,40分鐘先準備打巴龍團
真心睇人場場食4,500cs好過殺人打團咩

期待季軍戰skt vs ig

就咁睇應該FPX贏

Marin果屆faker都好撚勁 不過marin真係太突出

TSM 打skt? 希望skt可以攞返個尾彩

有種jordan都要變老嘅一日個種sad
但點都好 支持G2

FAKER + IMPACT

lms 八掛 點少得dinter 溝芯芯事件
呢件真係經典中既經典 呃晒全台灣人

SKT FANS唔開心可以睇呢條片
痴撚線

skt輸比G2又係咩

識睇一定係睇戰術

Marin 勁撚到戈時 又穩又打得

faker今場打得差
但唔會話佢垃圾
佢係一代傳奇

失望姐 期望太大

睇FPX打比賽永遠唔會悶

有季軍戰打咩

三連霸係邊

邊個講呢家無戰術
而家係時間短左,戰術更多選擇更精彩
BP亦都更加活化
唔係以前咁

打到the shy上身咁

就咁睇 都係G2拎冠軍架啦
除非FPX 中野企出黎CARRY
上下路唔夠G2打

e+果d只可以叫trade

反泡但佢真係唔算戰犯反而琴日ts其實數一數二戰犯

G2 呢幾場撚到SKT仆街啦
特別係雷茲個場

下路好敢打好敢衝
perkz未必頂得住

g2由bp開始撚到完場

有無人記得clg.eu
拖到50.60分鐘就會贏

Fpx中野都識玩qiyana，doinb rumble潛水佬都好carry，不過支那隊一定要輸

SKT唔應該比PERKZ 拎XAYAH
PERKZ玩AD 拎XAYAH真係2個人黎
反而其他AD冇咩特別

S4果時睇比賽 SSW屈到其他地區好似車輪戰咁打Final Boss
實力差距大到偷到SSW一場就大新聞咁
呢一兩年人人有機會咪幾好

都係果場輸20K 世紀大逆轉

勝者同HKA爭冠軍

岩

戰術
我站喺觀眾角度
唔記得邊期場場jg鏡爪，葛雷夫
悶撚到

連兄弟隊SSB都係比人車過去

G2未打已經串成咁
人地隊都唔係流既 祝佢地好運

謝謝Garena讓我知道原曲多麼好聽

幹我第一次覺得我的國動鬧鐘地位受到威脅

你不會唱你要先講

這四個是猜拳輸了嗎？

請問這隻鳳凰是得禽流感嗎？

這哪裏是甚麼神鳥鳳凰 分明是小雞吃米

我家的狗來唱都比較好聽

我覺得阿樂可以小提琴拉整首就好 唱歌就不要了

這副歌真的車禍現場 修完還是車禍==

鳳凰飛走了 來了一堆雞

謝謝Garena讓我知道阿法唱歌有多麼好聽 (阿法是誰??)

這什麼到底什麼爛Cover啊，火鳳凰唱成冰鳥....啊哈哈哈！

再讓我吐槽一下，在我記憶中，唯二人聲混電音的，第一個是法拉利姊，第二個………是
阿樂

原曲剛出覺得普普的我.聽過你們唱之後...謝謝你們讓我覺得原曲好聽~

這歌聲 這混音 我還以為是梅川伊芙在惡搞剪接韓國魚唱歌

嘴賤程度直逼連燈仔

好期待perkz再拎d ap角出黎玩下路
玩搖擺式bp
但睇黎呢個patch唔係太得

G2打fpx qiyana一定要ban

CAP緊圖下年BINC用

G2肯定有pocket pick未出

g2一直係咁

其實唔一定要
呢隻野太食入場位置
前期係jungle位屈機
但尾段只要睇到佢位就唔難秒佢

寧願搶ryze好過

Perkz隻kaisa都好癲架
其實佢呢種天份既選手
點都玩到

佢ez個場講真 失誤係有 但唔算低級失誤
輸出都好夠好敢打 屌打現時大部分職業ad選手

有冇G2 FANS見到faker柒到咁贏左都好似冇想像中開心

以為會打滿5場

其實拍完 大家拎出黎聽
唔對路就當無唱過擺埋啦
自己攞黎柒

其實我覺得係G2逼到faker心態出現問題

佢隻EZ永遠向前E 一係做英雄一係就比人打到仆街

comment功能停用埋
痴撚線

反而想睇下而加支那仔點講
係咪唔洗打skt 就當自己贏左咁

LCK Bjergsen

反韓狗但d 友狂屌faker

S4 TSM

支那仔係咪都覺得自己會贏架喎就算打邊隊

開出黎聽廿秒已經知出硬事
點解咁都夠膽出街
D聲執完都係爛架喎屌

覺得佢地驚打韓仔隊多d
上年ig 決賽贏到fnc
變相今年打g2 都有幻想空間

FPX輸左實比佢地屌柒

留名下年skt會大執條bot lane

綜合埋手震果part去睇
其實faker已經去到冷靜處理唔到既階段
太想去搵機會 但真係比G2睇通曬
拖唔到下路發育起身先黎打
打左咁多年 都有呢種心態問題
G2紀律性真係好到爆

贏就英雄
輸就過街老鼠

最鐘意就係lpl隊輸左上去睇佢地係咁屌

佢上星期打SPY已經柒下柒下 不過khan上晒電

Skt係咪輸咗

G4睇得出SKT係好心急

逆風黎講G2真係應付得好好
點輸人頭都好，都有方法咬住個經濟

輸左就會講fpx欠ig一個冠軍

講咁耐有條女ig未

法王隻xayah強行carry左兩場

真係痴撚線

家下計返條數原來昔日SKT拎冠軍啲關鍵局都唔關fucker事

垃圾韓狗收皮啦

ROX 拎MF + Ashe Game Point果年係靠Bengi first pick Nid照Carry打返起個勢

去到中期去睇game4
講真慢慢推真係勝算好大
G2機中下塔全清 兩個水晶裸露曬出黎
faker真係太心急了 冇曬以前果種穩健
明明仲有吸血鬼幫手分輕下

Teddy係咪成個世界賽冇用過xayah

換左佢你都未必贏到WC
但換佢肯定既係無左一大班fans
始終都係生招牌

你個d唔叫分析阿
你個d叫將 估12345678邊個贏
然後整走123456
然後估78邊個贏
有幾難估阿??
係咪都50%架喇

上個禮拜你實比skt fans咬死

teddy 20年先完約
其他全部今年完

但ig係親手送走kt

其實lck d 團戰操作咁廢，好心認廢向其他區學下野啦

呢個bo5 skt 完全輸係團戰到第一場團戰陣唔敢開baron 博一波團，第3場隻kaisa 沖埋送，個sup 比人開第4場 大優勢局 唔係想主動開人 永遠被人開操作又廢淨係想打d 預計好既團都on99d 即時反應弱到hihi

臨尾個波爆完中路水晶明明可以直接拉開，結果爆完唔b妹到perkz出黎throw埋game

其實原班人馬可以試多年既..

都係嘅 如果你話rebuild / build around teddy 應該都冇咁好陣容

踢走中路既話
下年可以一戰

Build around teddy 咪變護級飛機隊

係G2太勁 幾時開戰 , 扣CC , zone out對面carry 拉打都好撚完美

teddy 太上腦 game 3真係失誤太多
但佢上限都高既..

4場前期都輸，你話好超班真係唔覺希望佢地可以收支那doinb 皮

咁係得teddy 20年完約 lck都冇隊肯高價買佢啦 個人khan走其實最大影響

Faker SKT LCK已成歴史

SKT點會比faker走 就算佢真係廢都仲係最高人氣 留佢喺到直播都fatfat啦

邊到高對線穩輸你要問我韓仔最勁ad 係邊個可能得返deft

kkoma以前應該唔會比faker咁樣打 究竟發生咩事

要等faker訓醒先

viper

Chovy showmaker今次世賽都無佢咁柒

者係馬後炮 事後諸葛亮 明未??

就係前期輸後面都打得返先勁
就好似S5 S6既SKT 落後你都唔覺得佢輸緊

G2連SKT打到咁小心都可以捉住失誤黎打
打FPX真係未驚過 , 睇佢地打IG失誤都唔少

初頭我都唔係好信faker有手震
返去重睇左幾次
Faker真係手都震埋 雖然唔明顯
但留心真係睇到佢手震震地

Faker 可能去當兵la, Khan, mata, haru 應該走, clid 唔知,唉見到Khan 世界賽都打得算係咁就好sad

Skt係輸哂係team call 到 好明顯g2 game planning 好好多 skt好多setting 俾人睇穿

Faker g4 好難話佢做唔到野 g2 捉佢位捉到好好 睇穿哂 依個應該係qiyana打中路既問題 一俾人捉到位 我方好難接團

Skt啲團真係打到r曬頭
又或者g2真係勁嘅

未落場就有得話比唔比
落到場就冇呢支歌仔唱啦
我偏向覺得心態出現問題
同埋我諗話語權係faker到

clid唔識呼拉圈真係好致命
faker拎呢隻玩中又廢

g2頭三個pick已經靚到爆炸 三隻都搖擺pick

屌那星今年skt連自己最叻既41分推都冇埋真係自己攞黎，想玩團戰陣又唔揀gp，又唔練rumble，上路係肥閪一早贏左啦

FPX得個一兩種戰術 輸硬啦

佢隻kaisa都撚到好癲架

個下perkz仲有成20秒先復活
G2得caps一個輸出點
點會估到g2癲到4打5主動開

同埋睇落去佢真係似solo rank
同其他4個好似無溝通咁成日開咗團但佢唔知喺度做緊乜

仲要打得贏

Lck final完左到依家成個月qiyana 都未練好真係講唔通

呢個真成日見到佢地輸好多頭同塔
經濟都keep到差3k內

lck先紀律性太高, 搞到好多隊都放開唔到黎打

我覺得佢壓力大到仆街，諗起2017就ptsd

PERKZ最勁既地方唔係可以玩埋中路英,加強BP既優勢咩

事實呼拉圏jg 好難用要靠gank 去打怪扣血多又慢，所以唔明某d 泡狗唔肯認tian 勁係咩心態

你地覺得SKT唔pick 前期英頂到十五分鐘

Ryze Quyana 玩到咁撚樣就好心去NA退休啦世界第一

佢隻xayah勁到
次次睇都係贏

嗰波teddy比wunder埋到身faker都唔保佢衝前去打個決定錯哂

仲有tarzan

佢今年操到xayah+kaisa一流 其他我就真係唔敢講

但感覺上冇uzi玩果陣咁有靈性

佢大技時機勁撚好
Perkz玩ad有一樣野好
就係技能施放同召喚師技用既時機都好準好果斷

同埋佢我覺得佢成日用中路視角去打下路

全隊G2狀態都紅色箭咀咁
諗唔到點輸

可能打開中路

pzi xayah 係勁但kaisa 好普通

唔想俾doinb贏
IG贏冠軍都無咁唔gur

baby faker
old caps

SKT BP根本on9

faker呢場game4同S7 final比法洛士閃R直接終結比賽
邊個鑊重d

又懶SKT 點先算輸

見到youtube啲faker打J文
好有廢老話當年以前幾威水一樣嘔心
輸就輸啦，咁都有得拿返渣沙

放心
g2一定贏

覺得大魔王一直理性係佢強項
送一次頭輸場團戰之後就唔會再犯同樣錯誤
但係而家花式送頭play代表Faker真係感性咗
急咗衝動咗
冇咗以前嗰種機械式壓制
可能真係因爲同G2打有心理陰影

關鍵game都係輸佢, 會唔會真係有PTSD

事實係輸
不過營運團戰都係唔夠G2黎
係KHAN 1V9

大賽嬴兩次SKT BO5

搵唔到第二隊

仲要係同一季以內

唔係瀨 faker癈個個見到冇謂再講 BP已經睇到R曬頭

khan今日好carry
不過另外兩個就發夢

相信caps 會屌穿doinb 呢條on9拎隻海底老出招大就話勁唔係TS 送根本第一戰犯

即刻諗起大清個閃

大家覺得G2有冇望衝冠

khan打得幾好，可惜faker

利申skt fan，支持g2 贏fpx

我覺得會 關鍵時刻先奶野

都唔知邊個SKT fan係咁俾負皮
承認G2係better team咁難咩
只要支那輸我邊隊都支持